有冇人可以整個黑警打人濫權合集 容易d share 比人睇

每日都睇一睇

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

唔好意思借一借位